衝鋒隊女警被新歡同袍往死裡打內幕

重案組高級警司李桂華在交代案情的記者會中，炮轟28歲男衝鋒警和29歲女衝鋒警等人，稱他們就是香港紀律部隊的毒瘤。
李桂華談到：「如果你作為高級警司，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的警隊不斷前進，你就是警隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，警隊有太多超級那星他們執法都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是警司。」

李桂華:「在衝鋒隊28歲男警員常常痛罵一些年輕警員，這在正常不過了，不過也有警員被激怒的時候，記得在一場鎮壓暴徒中場休息的時候，28歲男警員上半場打得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進衝鋒隊的警員，當時很多隊友都已經無法容忍28歲男警員的所作所為，在加上那些常被他欺辱的警員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了28歲男警員，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的29歲女警員更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時鄭柏林、借調擔任特別任務警察的32歲懲教主任這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」
李桂華：「當發生那件事情後，28歲男警員的更衣櫃多了一根套上螺絲帽的警棍，我想他是用來防身吧，在2020年28歲男警員正是用這根警棍報復了29歲女警員，在最後一場鎮壓和你Lunch結束後，全隊回到更衣室29歲女警員諷刺性說道：『懲教署精英，明天我們就要回家了。』」
「懲教主任臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像懲教主任的性格，果然在懲教主任再次回到更衣室的時候手裡握著一根肉棒，在29歲女警員毫無防備的情況一棒扑下，29歲女警員挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是扑他那人正是懲教主任，不等29歲女警員起身，懲教主任又是一頓亂棍爆插，29歲女警員在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的28歲男警可不會放過這樣的機會不斷說道：『衝鋒，扑sl人ut，用力扑，往死裡給我扑，扑sl人ut怎能少了我。 』」
「28歲男警的防身警棍終於派上了用場，可惜一棍下去29歲女警員就昏死了過去，扑的興起的懲教主任怒了，朝著28歲男警吼道：『這下還還怎麼扑，你該滾一邊去！』28歲男警也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』懲教主任沒有在回應28歲男警什麼，如果28歲男警手上沒有警棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的輔警高級警司嘴裡不停說：『Er...瘋了，瘋了，Er....都已經瘋了。』」

唔好對女狗有太大期望
99%都係TB

真定假

Hi 新會然

咁出色既文都唔識